相由心生

死肥婆冇一個是無辜的

本身好想用寫文方式記低 但最後忍唔住粗鄙

其實想罵誰？

903添馬三罷1430

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去